港鐵做乜撚跌咁多

無啦無啦

上次低位都未穿 叫多?

真係多新手

因為個個home office無人搭

報應，天道

得罪講句

抵撚死
唔差在買埋cctvb啦不如

成日比黑衣人破壞

幾時死全家

同滙豐比跌好小咋喎

跌多啲 再買

會出軌，又有狗，有黑社會，有變態佬，有毒氣，又死過人，不了

抵死

抵撚死

快撚d收皮

算少了

今時今日仲入

傳聞受疫情影響交通公具要提早收車

黨鐵

港鐵穩陣過所有銀行股
1)港樓神話
2)港人返工神器
3)hksar係大股東

無可能會死得人
16000點可以買d當出花紅

無錢買

又隨時封站

有名你叫黨鐵，唔係以為為股東服務呀嘛

個大股東就係港共
佢都放就好睇

尋日見連燈踩即刻入10手
今日放晒汁5%
多謝晒你地成班垃圾燈神

明明已經係跌得最少果批...
連登仔搞乜 咁都叫跌好多

咁貴都話跌 $25升到成$39喇 跌返落去先啦

政府係大股東明明係負累

升升升

10蚊都跌唔到😄

公司垃圾都仲要問？

加減數都唔識計？

$55-$39=$16 已經跌左16蚊

我自己個價位🙂

原來星火係老千，唔怪得仲有咁多錢剩

港鐵（0066）公佈，2月總乘客量按年大減43.5%，只係得番7140.5萬人次，按月都大跌38.7%，總乘客量係過去近13年以嚟最少。

話地鐵冇得輸既可唔可以出嚟講幾句

幫兇的下場

認同

話年年加價冇得輸既
結果一年加得1.58% 通脹都追唔到

加唔到價。

成日落閘放狗點會有人搭